今日又分手 你問我答

ไม่มีใครอยากรู้!

開心？

幾時復合

自己飲緊酒

唔知啊 佢話分開下先

？？？？？

點解分

人地飲大左 講錯野

一齊幾耐？

幾日咋

搵過第二個啦

又再loop?

咁易就講分手 要唔要都罷啦

在時代門外再聚

心累